做人好麻煩

唉

無人理

你係咪有野要我幫手姐...

你點幫

仍祈望那重傷 或會有轉向 這是妄想 怎也說不上

無奈生於死角 只得一個下場

係咪女啊
你PM同我講囉 不過講明我個人無乜耐性的

第日再講 攰

HOW TO 妥協

你鐘意

睇開d

成日覺得o的人講咩緣份 識到某個人係福氣果類..
但我未體驗過

不甘心 VS 妥協

唔甘心又可以點姐 無得點架喎 我都好多野唔甘心

學會接受不甘

不甘心

例如呢

你呢排心情好差咩...?

差

不過有好多野都唔係自己決定

aggre

可會驚詫 世事如只得一廂 沒法扭轉結局方向

點解

新串法

好唔鐘意將個決定櫂交比人既感覺

留意下身邊既人 一齊都係緣份

唉
原來想過啲安穩既生活都咁艱難

情緒很容易受人牽動

我會無啦啦自己遠離人
覺得人地唔鐘意自己

有仔?

點解覺得人唔鐘意你啊

無追求先叫安穩
應該都唔難 如果你唔追的話

因為我都唔係好鐘意自己

唉屌 我都係咁話

你依家咁咪幾好 有個人對你好 好好珍惜

但我唔識點對人好啊

我都想有

咁係...?
有目標未溝到?

多o的係佢角度諗 我估咁樣算對佢好

.....變左安慰人既...

我唔做社工好浪費

點解會咁 我入黎係想問下你咩事 變左你安慰我

機會留比有機會既人

我安慰人幾叻 唔開心可以搵我 不過唔好成日派負比我 我好易負

有人安慰返我就好了

有女就收皮啦屌你老母

你自己收一收先

你唔係信左啊嘛

佢好似想成日搵我 但佢本身讀書都好忙 成日見好似阻住佢咁

-.-

搵你就覆啦 諗咁多

大佬 唔好啊

又出負面post

你個種似人與人相處既無奈 一種無辦法建立深厚關係既無力感

好耐無開啊我 有咁多人入黎 我係咪應該開心

開心啦開心啦

又係

你確定？

有覆啊我

算係掛
-> 世事如只得一廂 沒法扭轉結局方向

唉
如果唔係驚老豆老母傷心可能一早跳樓死

咁係負先開post 姐
開心就唔上黎啦

聽講你無事了

唔好諗咁多 享受下

聽邊個講咁大整蠱?

我..........
不提了

唔好咩？

鳩up

我都係咁啊手足 如果聽日有人殺左我 我諗我會開心

唔打交....

去打丁啦 打完會開心返

aimer首首歌都咁正

自己都唔係咩好野 唔想帶麻煩 唔好既野俾人

唔打啦 無用的

ching 識野啊
I love aimer <3

sad but true

無丁可以點

我都係咁話 人都費事識了依家

冇人話要打

ok

垃圾應該永遠單身

沉迷或放棄亦無可不可

你似攻擊緊我

又一日無覆了

搵我

我話我咋唉

有人鐘意你仲嘈...

你唔好咁廢得唔得

岩

瓜瓜

無敵o既聖衣 金光璀璨好美麗

班仆街仔

How